有關今日黃大仙港鐵

轉自tg谷：

請不要忘記今日港鐵一放TG就想落閘，係手足趕走左個職員，手足大大聲講左句「有事係咪要我地走出馬路？」，先令港落唔到閘，大家先可以多d位走，否則今日黃大仙會更多人被捕同無位走，請記住。

屌你港鐵仲係唔係人

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

多謝一班手足

黃大仙個位根本無位走，連港鐵逆都落埋閘即係等圍死

幫手推thx